SHF拉打特攝綜合POST911 有新魂限開訂未？

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

12月通販
]

預計
12月中

20年
4月 22號截

5月 DED 22號截

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

新Po頭香

例牌野

準備走數系列

lm

雞雄哥咁都Spin到做正常社交...

新手留名

新po lm

雞雄哥好嘢

LM

留名

指定動作，無敵留名

輝がやけ！流星の如く！黄金の最強ゲーマー！ハイパームテキエグゼイド！

蕉爺幾型 但張卡好難用

煌臨條件不如再harsh d？

所以先話好撚難用 但今代其他卡算出得唔錯

壯老婆留名

到

究竟肯出未
等到我就快射

早
琴晚訓機場好辛苦

早琴晚睇咗隊長套神探個形象真係好唔慣

早

我掙扎緊睇唔睇星戰

上集我冇睇聽講好垃圾？反而掙扎緊買唔買sith trooper

嘩咁搏嘅巴打
最後啲shf要拆盒返港？

緊係睇啦

係 睇到屌曬鬼

唔買

上集係有d那個.....

一見到個肥妹

我之後係Netflix 重温個陣一見到佢就飛

係
阻鳩住曬

但今次點都要睇啦

邊個肥妹上一集先有架個角色

係

睇睇評分再講

睇下魔劍玩到咩進度先

真係完全冇用

入去睇激光劍大戰都值既

講開打機，原來FF7 係PS4 獨佔去到2021年，即係出左PS5 都無得玩住

見到就嬲

買PS4囉 橫掂都攪緊特價

喺戲院睇個陣一路叫自己接受新角色，忍下
但去到尾發覺佢阻撚住晒就興到仆街

1-3集勁正
新個幾集真係on99

真係好平下，有啲心動聖誕節買返去打機

睇到預告又見到佢

浪費左好多舊角色

心動不如行動 跟大佬泣屠龍都係樂趣嚟

上集俾人屌到爆，今集出來做背景好啦下

有得同你哋打機的確係賣點來既

直頭唔撚出咪仲好 偏偏就要

唯一可取係女主幾正
但個黑人同肥婆真係無意義

遲下16人任 要組隊

早
唔睇啦緊係

買啦 一齊開mic

好耐無睇戲 咪睇下囉

簽咗約
出來抹下枱

早排美仁免運費，手痕買咗隻Black Series Sith Trooper，吖又幾正，之後有機會等我入隻SHF一齊企

女主幾型係有d氣質

學國巴講 佢同力架都唔知有咩存在價值

SHF任買架喎

想學舊時同時開幾條線
但條線就算有交匯點都突顯唔到個兩條垃圾有咩用
最大問題係樣衰
樣衰就是原罪

前排有套 Ford V Ferrari 幾好睇
如果係睇imax 就仲正

白金咗我就返架啦

樣唔係問題 主要拖時間多

如果月讀出黎拖時間
你應該會睇得好開心

我都有睇呢套，正到

劇本都唔關佢地事....不過係d人無位出氣 搵佢開刀 欺凌佢姐

事撚旦啦

有驚喜

早
個個都等緊

早乳

早大勇
荷包已準備好

早啪

白金未

大家早

努力中

早呀

天才出未

鬍鬚佬或成最大贏家

要一

開隻ooo見我

不了tajadol可能要一

OOO 除左水之外其他都想要

獅子仔

玩觸手唔好咩

返到屋企

對腳好多個窿窿... 有d密集恐懼症

全入

你現在先返到

好遠
唔好睇少台灣啲車程

入返隻 玩唔同組合

sor 我以為佢哋捷運好方便

巴打住台灣？

我嘅重點去左後面隻蛋黃哥，我都有呢隻

好耐無見

攞埋嗰100石
9ho: 比5隻black你去換你鍾意既拉打啦

我都有

蛋黃哥真係好得意

all in啦

之前買咗好多細細隻手掌咁大, 依家個櫃無位

哭泣巴預巴有冇好艦介紹 淨係get左一部大天使
漁火放得一team冇買

我係

早泊

托二改, 打OO劇場版第一關extra應該殺幾隻就get到, 未夠打就打hard
見過有人推介有部藍色廿幾萬既算係啲入門級, 但出得一隊要裝個OP

我多數買佢啲公仔，放哂喺床

我都想有

我係第三關拎部艦

同好配色幾吸引

註蛇早晨

第三關一炮過解哂幾個任佢

嗯

其實唔難

孩仔性價比幾高
不過新套劇既角色等shf好了

紅色幾正 孩仔又唔貴

Trooper入孩仔/模型 平平地可以一對放

宜家懶得砌模型 買孩仔算

早哭

忙嘛

雄早

今日收幾

各有各好啦 有d Trooper把槍孩仔用軟膠做

狗宮響鈴來留名

#145

今日佢係公司過夜了

腦細拍一拍膊頭

招財貓幾得意

thx

等我仲on99打00 TV想拎托一 打極都冇既

剛剛放監 果度有咩睇

要一？

代拎？

不了

托一唔記得係咪過關送但我已經有S1隊人露波皇
托二, 托二改都係靠get再任務送埋人比你

睇平成廿騎

好似老秋嗰間 淨display

隻古迦仲係....

早呀泣鬼神

唔係有試玩咩

個label仲要寫住真骨...

早幾個月去了
唔知而家有試玩

呃人？

店員：隻真骨拎左去炒 頂住先

都有隻新做咩唔換左佢....

熱褲妹

我想知 近期有無巴打去打過卡

真？！

去打卡啦 真定假

好似係轉咗紅金

竟然

最開頭係shf, 後尾轉咗紅金真骨
有無轉dcd ver.就唔知

正路應該轉

露波皇 正
今晚打下先開發左隻流星號同殘命 有鋼釘玩

試玩仲係龍珠黑髮大波波

鋼釘

果然無令人失望

Hell級超越之龍係鋼釘下都係垃圾發射

打shit 啲艦扣十萬

同我射哂落個pinpoint度攞個獎盃先

好耐無行朗豪坊
上次想去買build
點知日日都收早，又無巴士

好似好易白金最煩應該都係解哂啲任務?

依家周圍都有平build了

應該唔

應該係*

前排行過 ins ，見到仲係$600

嗰排見人group放全新都係五字頭

最近無留意買賣谷

拎埋隻紅金去炒

擺隻KO紅金出嚟咪算, 攞隻真既去炒
遲下唔display咪收返隻KO放比藍精攞去搞拍賣大會

恭喜

正皮是我比的
恭喜

今個月有批再販

一板板

又再販

百貨公司係咁上下啦唔會唔跟十算價

有咩想買

本書仲打唔打得開

強烈譴責無新魂限

終於可以休息

一月回血月

得隻閪手

又漏咗geiz

俾曬錢等收件啫

隻手要等4個月先等到ankh

真正知體

合體*

某位巴打諗諗佢

佢唔洗喱啲架啦

sor囉 新手唔識

岳仔女友好可愛

多謝，哭巴都好可愛

好耐冇玩過pad
發覺咩都唔同哂

已置頂

下你比我渣兩嘢好過啦

幾時放圖

嘩

無愛

仲有好多今次堆卡圖幾靚

仲有咩異畫

三盒啦

今次跟老鼠去抽卡

請尊重

Btw想知點解叫廣東時王

互抽

學野中

普通話讀grand多掛

到時襯佢玩卡
我拎撚哂佢啲異畫同你五五分帳

我要挑戰閪手

我挑戰一盒睇下係咪空炮咋

已經笑到失左智，要改名叫廣東老婆了

真係想要一

閪手時間下星期四

吉盒黎架嚇我唔到既

香港就係

隔離仲有盒龍我

無啡盒唔值錢

岩岩出grand zi-o已經見到有人咁叫

無完美八角已經要扣錢了

渣咩

第一日開Deck都無左7成時間
抽卡無多兩成九

你唔置頂我都睇唔到
上面買啊

面書見到

中間個姿勢做乜勁

樓主置頂依家先留意到 閃死

雞雄哥好野

今日轉咗幾次了

雞雄哥萬歲

雞雄哥教壞哂呢度

我愛雞雄哥

呢句係啲女每晚同雞雄哥講

雞雄哥性誕去攬女

你太唔了解雄 佢隨時都有得攬女

雞雞玩上癮

點跟雞雄哥yeah

太沉迷玩g gen比雞雄哥奪走咗置頂既權利

又話淨係玩派遣

雞雄哥好野！狙擊佢！

返工淨係派遣, 收工通常打三四關就夠鐘收皮
尋晚將兩隊遊擊轉哂做兩隊艦又搞咗一晚, 停留88%

收到！狙擊雞雄哥！廣東老婆好嘢！

好似86/89了

睇怕你都準備好射殺金閃閃

魔劍下全部都係廢鐵

綠色係我既代表色

好嘢

正喔

打少左個1字喺前面下嘛

係咪缺好多件喳

淨係得本體

已開封 係咁多

依個價就算得主體我都買

仲影！買呀！！

色紙中左555555老公

越嚟越靚仔

正，全閃

反而壯仔就

跟要一

嘩
久違嘅警報又要響起啦

嘩

響唔到

照屌

喱度你最大大艦長

狗沖未

要天道pm

都係想入多隻換form姐淨本體都夠玩

結果入邊淨係得個頭

尋日中咗
想要埋555

電芯咪仲好

你哋無機會見壯太架啦佢已經成為雞雞既人

咪臭係電芯好難買架
Metal Build OOQ嗰陣行咗成個旺角都唔見有地方賣電芯

拎我老公黎換

你綠咗之後就抽唔中老公了無啦無啦

綠色老婆警報現正生效

我無專登去買粒電玩

....講中會唔會搵錯對象

有冇巴打知福岡邊度買shf最好
jj插沙

OOQ唔入電點玩

個人建議
專心旅程

咪燈

旅程目標之一就係入拉打野

講真
兩年前去過好難搵架

屌

東京最易 大阪易啲 其他就專心旅程吧

啱啱google咗
有反狗城

有二手玩具舖嘅....當然個價就

淨擺post裸聊我唔敢玩

年尾嘛

再早
訓完

我都想瞓

中，輕鬆

屌 我5抽 2張有重復

我都有後面張蜜瓜 2抽... 果然因為係綠色

其他已經唔重要，已完成任務

5抽全白 2重復.......公平咩

一盒加五抽，算係咁

嬲嬲地去四川入左盒返去爆
散抽個d肯定比人抽哂金閃個d....淨個d溝埋一盒伏比人抽

邊度

平2蚊 不過好似得返最後一盒

大阪係咪得日本橋買玩具

雙入咪得 焗自己玩埋裸聊

rich

呢啲多咗出嚟
有冇巴打可以同我換差時王、薯片佬同墨、危險兔坦、龍牙

註蛇食咗飯未

啱啱入咗mango arms+pine arms
$380
pine arms關節sad

可摸耳跟隊換時王

想要mightybrother同555
有冇巴打可以交換

有時王, kabuto, hazard, 薯片, skull換

差不多

聽日組團食牛肉飯？

跟

等你帶團打邊爐

tg傾

Full,sorry

預鳩帶會好啲

送你美空隻碟有無得諗

佢同大波艦長玩遊戲

預鳩帶=包場

快同我換

時王等緊你

送呢隻會考慮下

#181 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

又想我鞭狗？

訂咗一隻 比你囉

我想做樓主鞭狗你

Tg

支持

已pm

效果幾好

求其抽下

開三盒

屌 好似次次都見你話啲卡好用好玩抽三盒

係上次去過 好少嘢

唔會啦 上次係抽兩盒

我有孖仔

BB本野節錄

CSM竟然有亞洲版

新手唔識

收工
雞雄哥好嘢
多謝雞雄哥

爆米有亞洲版kiva訂

Drive幾靚

但呢張最無所謂 擋過下貨車

有zi o都唔差

呢位巴打就識野

散抽唯一同原盒無相同既....得滅個張dllm黑撚到

我覺得除咗555之外，呢張最正

淘佬版？

應該又係瑞記搵貨返黎做亞版

虧佬版

ya ho🤙🏻🤙🏻

我知嘅得天神同赤坂兩間，其他唔清楚

天神駿字頭同埋赤坂m記？

係
其他就無咩留意

五大訴求呀

我都係一次過買晒兩本
等緊運返嚟

今代x卡蝙蝠最貴確定

睇左ep1未

利申:未

未

幸福

上套做G既 好似出齊哂8集了

有冇巴打收色紙？
為左555 抽左好多

add我tg傾

係今晚睇埋個尾佢

這些機會.……

雞雄哥大把女，未驚過

個套無乜興趣睇

不屬於我的

感覺似乎好快可以行完

有無天道

有啊

要運氣既野都係唔岩倒楣既我 以後散買算...

係
基本上你直行入去
睇2邊玻璃櫃已經睇完
shf、figma 、土人

早呀 mk註

好想今日有嘢開呀屌

泊蛇早

有呀

不過你唔會要之嘛

乳鳩幾時打完ggen同我打龍

老註早

月尾掛

我意思係成條日本橋啲玩具

個人睇法唔係好多間...

點解搵拉打

點解特別搵搵打*傻咗

鬼拍後尾枕預總

...sor囉

成日打錯字嘅你返嚟啦

sor囉

錯字乳鳩

我要拎電喉

我要拎魔劍

早最後係邊到訂咗

呢個不得了 有愛都頂唔住

港魂

買佢

也咩囉.gif

6月可能我都die左

你個mk又撚鳩我

早
尋晚打淨seed, seed d, astray, x astray

啲關多到呢

磨緊00

OO好快搞掂
打到唔想返工

...佢某啲任閪

多女雄

作為一個毒撚
撚鳩mk是常識吧

哪有女

買飛睇戲未

好多嘢煩緊

咁早就有啦咩

新手唔識

唔睇啦

有時間就睇

想放鬆下

其實都幾耐無睇戲

今次要求唔高好睇過over Quartzer 咁就得

又盲反

直頭無要求啦.....

啲戲院唔就腳

Star Wars唔係周街播咩

日常

我以為你講over Quartzer

個套垃圾好彩唔使錢睇

好在無打算睇

叻啦有女請你睇戲係咪又係正常社交

正常性社交

有fd俾咗張mcl卷我咋獨自睇

乳鳩想點

明明你日本睇咗？

又夠鐘學嘢

呢套真係無

齊齊跟預鳩學嘢

你唔係有睇咩

乳鳩最好嘢

幾時嘅事

報告
置頂回覆有34負皮

定我記錯

跟你學正常性交咋

深紅哥好沉迷屠龍

竟然會有34人

SHF拉打特攝綜合POST761 狗謙深情獻曲

#917 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

為食姐 犯法呀 我想架

某巴打出位言論好似4X人
曬女有相個次好似最多負皮

記得有次投佛牌無無二揀一好似都五六十人

平成拉打之墓

什麼平成廿騎果斷棄坑了

...其實都棄棄地

你點知的

等你寄啲比我

我晚晚都入game睇下你啲紀錄

你差咩

拎嚟J

史官份人係咗嫁啦

好多訂下新嘢算了

算少啦

個post無人了

妤多痴線人

搞錯曬
入得黎都唔正常

哦

我出番去

入黎等院長派藥

今日有冇嘢開訂

舊嘢啲價錢咁離地點跟

等咗幾個月無藥食

院長經常性罷工

DCD錶

如果可以變身既話要一旺角取

發光喎

其實遠睇幾型棍子

怒抽

陳冠希阿伯.jpg

我嘅回合 拖羅

但係竟然要等咁耐

你咪科大陳冠希囉

成日屈我

無理由架

fced

咁唔洗預咁多時間了

求其搵日行一轉都夠

半日搞掂佢預計係黑門食完野就過去行

月光蝶唔夠破滅魔劍勁又贏

fc左 又高又型

我上次同你預計一樣, 行咗幾間就閃人
拉打嘢真係好少

條女who.gif

肥矮窮毒柒

睇範圍啦 6部turn a 此game已完

去黑門食屎不如食咗嘢先直接行日本橋

收到

未去過點都去一次 屎都照奶

繼續吹.jpg

雞雄哥有啲要求下喔

招map個range好勁, 應該唔洗就位隨意亂放技
但6000扣好少

嘩 點跟

個到啲嘢真係唔太掂講真留力去第二到好過

黑門啲價的確劏人

你靚仔過我

食過一次屎仲食咩

傻橙家姐

所以咪話6部機一齊放囉

一係劏人一係食屎所以去黎托

佢自己決定啦

行個圈食啲囉

打卡

門口影完可以再行前日本橋

門口打完卡去睇玩具啦真心

我要奶

我下午4-5點行去黑門間超市買特價生果、麵包

好大乳

以家姐來講，良太郎家姐應該係第一

識玩

拉打果啲又唔柒開

良太郎家姐

又bs咩系列黎發覺bs真係好紅

家姐同阿舞我都認唔到

垃圾桶

bs拉打好似無出喱啲box set?
超人好似見過有8張

一支1.5L 茶/果汁 只係2百零幾羊
大大粒士多啤梨 4-5百羊
買返酒店慢慢食

除咗超人 仲有咩新魂限呢

仲未中
想中01同faiz

今日終於有啦咩

咁又比你搵到gif

其實一早講咗13號有超人開訂

其他就

中唔到faiz

天才同鬍鬚佬呢

扯左

要曬

未出

唔出.gif

集體走數

日本有好多超平超市
玉子市場 係其中一間
就算係貴價超市，定位類似一田超市
只要下午5-7點收工時間去，都會特價

bookmark

24小時果啲超市

食拉麵，都有一啲好平，500羊就有一碗
仲有，日本Lawson、7-11啲麵包、三文治好好味
對比之下，香港果啲係垃圾

鬍鬚佬咁環保無理由走嘅

拉麵大把選擇啦
7仔lawson個啲宵夜啦

係日本食嘅杯麵特別好味

洗濕個頭焗訂埋佢

日本好似有Build再販現貨

真係好 有得去日本

去囉

日本: 一板板 賣正價
香港: 再販前600 再販後800

上次飛都一年半前了

再去日本都未必睇玩具了

真旅行

幾好呀

陪女上司去

變睇手袋

睇埋衫呢可能

輕鬆hea下

點跟

去啲非遊客區

睇下去關東定西好似未認真遊下關東

睇性玩具, 陪行街shopping, 幫埋影相
補返多少人工呀唔該

去曬

雞雄哥好野

人工
入房啦人工

上次真係兩邊都有行下

努力幹

雞雄哥好野

揸車？

咁都西手 dllm

搭好撚貴嘅新幹線去完個trip幾條友都心諗行得個幾日東京做乜鳩

Taiga已經偷跑

雞雄哥好野

俾個籍口去多幾次

等收件

出年唔知飛邊啦未約班友

泰迦到貨

正常....

自己毒遊

一車車泰迦

其實以家姐黎講 煩膠mach 家姐應該先係最正

有啲後悔係小舖訂taiga要等放長假先有得玩

自從整reg咗Amazon jp，發覺買嘢真係平同好方便
好似嗰d公式設定集啊卡啊，都係amazon平唔少

偷跑Taiga幾銀

仁叔好邪惡 一不留神就會使咗錢

想入埋佢老豆

之前親戚幫我日本揾都揾唔到嘅食譜，一嘢㩒咗佢返黎

等收件幾爽架

入囉

係喎漏咗喱個大熱門

機票酒店好撚貴

買多啲

跑景點

所以而家好少出街買嘢了
㩒個制就送到屋企門口方便好多

差不多啦

研究下grad trip

你defer喎

訂左中立姑 睇下今日有無

年輕的好

乳鳩依家飛親唔使陪老虎行咩

玉出
啲野真係平

taiga 3點後到貨

各有各行

老虎濕平完唔揾你抽嘢？

下星期先到

個個男人都鍾意買野咩

你老虎唔係你喎

美仁覆隻真骨kuuga要23/01/2020先送

cut左去入現啦

Taiga 就完都係得兩隻商品化

上年魂展期間已經話會出R/B
都唔知三人小隊儲唔儲得齊

Amazon嗰兩本書已經shipped，睇黎好快有得睇

兩隻display only

嗰陣有睇1......

香港上無林保全配了

幾個月無睇 最近終於睇左over quarterz

嘩屌CUT單啦仲等咩好彩一早果斷CUT咗
BTW泊蛇好似都仲尊重緊仁叔無CUT到

覺得點?

無cut係狗宮

無雷公咁遠先有

下個月開埋

無訂kuuga

Ok既
平啲睇會好啲

Taiga 得3個form 唔知出唔出得齊

九龍灣睇要成舊水呀

我都係九龍灣睇

學生飛有得平
利申：唔睇時王

出埋隔離
Btw taiga中間連展品都冇

啪蛇早

雄雄早

condom form

你估我係雞雄咩

記到錯撚哂添我都係收收皮先

過多半年我都無呢枝歌仔唱

無無

SOR點解唔訂有舊版

真

唔好燈自己啦好邪架

唉屌那星

好似無日本限定？

咁天才呢

有呀

主な商品内容
・本体
・交換用手首左右各3種
・交換用髪パーツ一式
・ガシャコンキースラッシャー

躝啦

你個名

下個post大乳回歸

天才

對雞雄哥客氣d ok？

お一人様6個まで

有冇巴打改咗#2張圖

出未圖可以cut走一個

失蹤人口返嚟啦屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

任撳人棄不再

幾時面交

一個順髮件 一個亂髮件

環保劣改

下個post你黎

ok

百事嗰陣啲頭髮無飛起
然後到出未嗰張圖係飛起哂

慶祝吧

iwae

笨大今年咁快找魂展J數

我都睇到飛起晒

KIKAI好

雞雄哥做到野

kikai早

燈死咗天才

無無搶曬fo

轉牌仔

仲有三隻final form

笨大黎料

要一

上星期六條片同埋雜誌圖有講過嘅

各位院友起身啦

waa

一早講咗 無咩驚喜

係得2隻

有隻唔係final form

廣東老婆無人理

HYPER MUTEKI巴打呢

大乳開啦

啊！！！！！
我等左幾年就係等呢一日啦！！！！！
無無終於出啦

無限魂會唔會唔出 出左無敵先

開心到係公司彈起左

日本限定

無敵呀呀呀呀呀呀呀

大乳張貓圖可以有新素材
隻金咁膠點買

Hi Build_Genius

各舖頭ready

光籤蕎麥麵夠quota

F5大戰老撚都撳咗先

限定

無敵屎金點買?
幾時開訂要一

17年年尾等到19年年尾係咩玩法

箱入未

屌 你講撚咗邊有驚喜

應該會要一嘅我

跑鞋ready

箱入再約出來交收啦

點做嘢只一

炒孤瞄撚準未

衝呀衝呀

金閃閃要箱入

孤仔會唔會陣間就開呢

無位

人哋講緊一箱呀註蛇

怒推

一貨櫃

我準備3入

一早申請定嘅日魂帳號終於都大派用場了

推啊

我成櫃ex-aid line終於可以齊line

預鳩雙入?定嚟半打

Ex-aid最後一塊砌圖

社長X-0數已走

雙入

半打啦

半打把撚咩

人棄拉打

加長啲頭髮

車車lv X

自己兩隻砌埋一齊喇

啱我睇少咗雞雄

Zombie咁貴點入

又屈

10算孤會唔會好進取咁真係10算

SHF拉打特攝綜合POST908 幾時開訂要一

多謝雞雄哥係咁燈無無

多謝我未

泰迦條光線喺トレギア度又綑綁銷售

1人6隻都十算 分明呃鳩含啦

開十算就幫襯其他

哪知咩

sor9 雞雄哥我細路仔唔識嘢

呢隻買佢啦

呢個ok

所以收咁貴

就要你呢張

退休popo店罷買
無敵要一旺角取

Key隻ground zio落去

6隻佢自動落返8算啦

要貼堂了

等國寶

院長派藥一個下晝又爆po

標題會唔會過長呢

有個小小提議：key無敵say byebye嘅圖喺右上角

你試下咪知

好貴

Iwae 2年之後載譽歸來嘅無敵

入幾多箱好呢

今個月準備好賣屎忽過新年

你唔入一櫃點對得住你個名

啲頭髮咁易爛, 起碼都雙入

+1

完line之時

仲唔撚完俾build咩

其實唔係應該順序咁完咩 無限 無敵 天才咁樣5 6 7月出

開播三年後

鳩屎無人氣

無限 無敵 無能

未必既 一件膠無可動 你唔專登搣斷去應該無野

咁撚易估到咩.....

突發無無點估

對眼通病

XX屋又有生意

對

自己爆開佢改眼

有新消息
又突然推得快

要一嗎？

打J冷靜啲

好能好丁

無敵終於戰勝歸來

甩出黎

笨大QC閪

要一

無無幾月出

含淚課金

樓上有link

下隻可以出genius未

意粉煮唔熟

要一bethe one

下個post呢張要置頂

1001

Prototype姐

Betheone

展品都無

XX屋fatfat了

1

院長回歸

爆post

2

大乳準備無無

再推

推